關於期權行使問題

想問下如果係EXCHANGE買左既期權，
如果當日行使左拎左股票
可唔可以同一日賣番出去?

行使左應該收市先入account (一通做法)

指數定股票權

股票權好似要T+2 先有貨到手

搭單問 指數係咪現金交收

新手留名求指教

例如我而家SC 5仔$75 收$1.35
根據1.5%個條款
如果期結5仔收$76.1或以下
我D權金係咪都照可以食曬?
假如對方冇選擇手動行使

PS:75x1.015=76.125

可以
你行使T+2交收
你賣出都係T+2交收
不過你咁做唔覺好矛盾咩

你有無諗過有莊家食夾棍

唔洗理1.5%條款嫁 你想幾時行使都得 現價75。call80 都可以行使

人地 short call 呀醒目。

基本上高過75已經會行使 如果唔係佢係蝕哂

我肯定下星期9成到價
你最好平倉
正常人玩期權都會平倉唔會行使
咁邊個接貨呢
大部份期權都有莊家
無人接就莊家接
莊家到價一定會行使

我既意思 對家可以行使

咁對家唔係弱智架嘛，75樓下點會行使

人地講有權行

市場上係有人咁做 你可以上港交所個網睇

個POST係問點先可以食曬啲期權金，你就答人地幾時都行使得。咁75樓下可以行使，但樓主係咪都食盡期權金先？

佢講到根據1.5%條例 好似一定要規則咁

新手多到好恐怖

7左就7左啦， 仲兜

股災近了

指數係無交收
只有現金結算

如果對家唔行使
你係拎晒 1.35
如果行使
你拎 1.35- (76.1-75) = 0.25

佢無貨係手要交貨俾人

修正應唔用回報唔係用拎

如果你無貨 你一定要係巿場買番俾交俾人
所以唔好做 naked short